2008年十大金曲

想主當年7歲都記得

我當年得5碎

一睇標題,仲以為又係
2008年度傑出......

我大你兩年

push

00後
利申嗰陣得6歲